美股認真討論區 CLVI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

LM

希望幾個月後返到家鄉

講個笑話

indexing

有幸見證「鳩斷機制」

又有幾多人要跳樓

oxy 信廢老

TVIX 呀
落左車就上唔返啦

想問下仲有冇揸緊正股嘅人係到？

今晚L唔LP

唔撚信 今晚實彈番上去 痴撚線

有

上星期放左tvix正傻系
利申放左

UWT 剩返1個22

跌到呢D位唔知點走

我都放左SQQQ

依家唯一擔心係CS開戶時要25k美金，如果跌到25k樓下會唔會被close account
利申跌多7成以上先有咁既問題

唉
點撚知會咁癲

1/3倉未放

4.25入200股
得1.22放同唔放都差不多
見證下睇打靶都不錯

條廢老口術幫政府維穩
好多都係跟稿讀

好想接刀

300 真係痴撚線
上個星期我都貪玩
結果輸到仆街

太誇張

本多必勝

開戶先要us25k, 之後好似有10k都得
利申: 聽人講

有排暈wor
星期五有賺做咩唔走

衰貪心？

100放左

今個月應該接d四張
上兩星期好似又係接左四張

我記得之前好多人叫人short put

又indexing

其實幾粒鐘前我落左盤
掛 200 ⋯ 而家冇可能入到

要賣屎忽

岩岩最低好似係0.94

1b還有1b低

入貨啦 消息已經壞到冇得再壞

記得分注

真係見證歷史

Rip

short put

咁撚癲

真係有買貴冇買錯
但當你咁諗嘅時候佢就會一個反手夾死你

連sqqq都26蚊
痴撚線人踩人賣貨轉指數

50%倉已經聽各位巴打提醒走左啲 諗住彈再走 點知日日跌冇位走 輸到驚

你個倉好大
下下幾十k uss 咁接

我都放左SDOW

淨番D VOO QQQ係倉

同牛熊差唔多

一陣買啲SQQQ賺返少少

正股驚西

想入少少Tesla

今晚一定會
開市必彈上去 到時入都唔遲

今晚入貨 特價都唔入 聽晚實彈啦

咁應該跌多9成以上都冇問題了
Thanks

真係要

我有10%資產係油度...早排得返7成，今晚應該得返4成
仲要少少係IHI, O 同埋ARKK
其他咩野NEE, MA, MTUM, AAPL，爛肉所有放曬，放左係牛牛現金寶同埋BND債度等過冬

重倉 可以點？一係揸一係放一係溝

本來想溝tsla
依家想追sqqq

到時可能已經講緊 300 起跳

點解會有放tvix

星期六日傻西都知感染只會爆上

其實幾錢打靶？岩岩入左1000股1.28

180 m$ 27.4work stronghold 怕西 最多咪ifc

TQQQ都想入，搏佢遲d 死魚式反彈上返少少就走

跟

真，當末日輪玩

牛牛現金寶 好似保證最少有1.5%回今日問過又話唔會蝕本金

巴打覺得信得過嗎？

tsla凸跌因為油價跌喎

M$ GE 苦主

星期五尾市唔放?

2/3 倉
蝕緊4.5%
諗緊今晚走定係再入好

直接清盤？

蘋果

64冇死過人

期貨停左，SQQQ點報價

有冇周末重倉put巴打響度

好彩上星期五SDOW唔到價位, 靠佢幫我頂住一半profit,
揸住正股要用生命值硬接

幾時放put 入貨

星期五尾市爆升

應該冇咁快？

ino真係dum心 11開始望佢

SPXS calls are printing

但係巴打一買就1000股

好似有啲大賭得

垃圾trump落台未 日日大插都冇反應

好多平貨

8.幾

點解期貨唔識郁 跌停咁

都未起身

溶斷

買左uwt既 去左ifc未？

佢家陣唔做 個市仲大獲

熊市confirmed

佢track期指定真係做creation redemption去track underlying portfolio?

屌你咁講搞到我淆

你啱啱出嚟？

5.x
6.x走咗

仲係全倉正股
本身有做避險 坐得安樂

最差果隻OXY均價40

我覺得今日一定會入史冊

MA再跌21蚊

我之前0.071買咗少少yen 叫做跌得冇咁傷

18 年尾定真bear market?

5.X入 8蚊放左

因為真係跌停

輸到仆直

冇得講 apt中過伏好難預計 個個都預短炒

溝啦緊係 仲望呀

話左睇好佢20

btw無空倉 點報仇

打左靶點溝

睇QQQ/SPY la

你真係好淆咁
真心咪撚用牛

1.5%做定期好過

Stage 21未

約1/4倉, 見新低就溝兩滴

下世再溝

Tesla都驚仲有得跌
Netflix 仲抵屌

佢話最少姐

依家話就話有3.3

忍左咁耐...忍
忍忍忍忍忍

我3蚊望緊
我睇左佢成2個星期一放第二日就有好消息dklm 呀！

比鳩返d錢我呀

希望揸AMD既手足可以堅強落去

雙頂+後抽再穿頸線

好似大陸咁就正
每日開10%交易唔到不停loop

收工衝去ifc算

月供朋友請堅持

留名

Zoom都跌成咁

過兩日又突然50蚊

精彩見證一個ETF打靶一刻
不過都可照買少少 當買牛熊賭下

終於走哂，無左三萬六港紙

但個人鬆綁左既感覺

又肺炎又油戰又大選真係介下賭算

5蚊入 9蚊放 8蚊再入
而家諗緊幾錢放

無穿100算係咁

Tlt升咁多，ief郁都唔郁下？

小心d俾人套，妖股黎
贏變輸就7

zm跌得算少
上星期都升左咁多了

有
正股驚西

今日真係世界級

油彈緊

我張put

set 左30蚊接貨

啱啱43買咗少少

無走到

價值投資37

MM未開工

我唔信今晚又反彈咁老土

咁日唔知有咩正股係會升

40蚊AMD加注

醫藥系

space $19

依家歐爆都咁樣 如果美國本土社區爆
會係咩環境

音樂椅股
贏到係好彩
一輸就輸到仆街

不過我太高入啦同你比

隻垃圾邊值
趺一半就差不多

殺呀

tsla會唔會跌返300蚊

一陣炒兩轉

買zoom都係因為好炒先買姐
音樂椅遊戲

仲用牛真係唔怕比國家強徵咩？

很堅強很堅強

我空軍俾佢夾緊7成，唔俾我加沽

捱唔住啦

有無人準備按樓

歐豬跌到傻 今晚都係唔睇算

美金唔會掛

同窮撚 原諒我啦好嗎

未係時候

SQQQ多過$20

冇得炒期
啲大戶去晒玩鳩usd/jpy

600

D amzn 斬唔斬好

(被)殺呀

跌少左喇

CLS 美股核爆?

英國跌多過意大利咁多？

美金先更加要拎唔係邊度有錢俾關稅買大豆

唔輸錢已經叫賺左

Put佢落$12

仲探緊低

溝

呢幾個禮拜都入

有冇機會打回原形

呢個真

孖展

巴打星期五果日成功高追

INO 無apt個次咁易玩

唔封城

快D 3字頭啦

288入左aapl 宜加長渣好定拎岀黎買其他好過

只係6%
沒事兒

ifcifc

上星期開盤跌到41.5再彈上46，今次探底要探到幾錢

原型係咩價位先

上星期引左好多巴打入貨

孖展倉先係重災區
直落斬倉冇仇報

今晚再減唔減持正股好

唔好嚇我 沒事兒既

2 字頭啦

個莊有錢，有膽色
無利好消息下再夾高

usd851
玩下tvix一陣就追得番

你講個原形係200
定400先

200我即all in

暴巴今晚開定幾個POST都得
實爆

We are fd

清今日係油喎⋯⋯

開市就唔止啦

咁都贏錢
點跟

爆先無人上水
升先多股神蒲頭

意粉跌停

提就提哂
你諗你
支牛個app係好用
但要做trade就用翻其他仲好

TVIX 擺一晚真係乜都返哂黎。

屌，我而家真係要好好考慮下應唔應該呢一個要長渣 TVIX

上星期應該殺左一次，今個星期要入戲肉了

用香港ib都好過支牛啦 得閒去研究下啦乖
玩完香港ib轉離岸咪ft/cs/國際ib
慢慢甩支牛啦

危險好多 炒SQQQ好啲

AMD 往死裡打

呢幾日keep住炒歐爆>油爆>美爆

特價 仲唔入正on9😂😂😂

TLT

長揸小注囉
大注我一定即日(小時)鮮

咁我賣老母都入

玩開 TVIX 就覺得 SQQQ 升得慢

等我而家入UWT 先

IB?
聽你講完我都係唔放咁多錢落去
淨係放啲錢係果到用黎炒

多謝巴打提醒

往死裏打

去晒跳樓 冇人回post

有冇高追spce苦主區

而家呢個跌幅，
再係咁落去，
屌，兩個星期就已經係呢個數

今晚有機會見 5 字頭
而家都跌到 616 啦

Ft交易費好貴好似

因為我係食格仔ft一轉我都冇肉食

ifc最美的風景是人

ib又好 8仔又好
用銀行炒都安全過用支牛

好多淡友巴今晚淨係數錢都可以爆一個POST

而家直情唔夠錢追啊
邊諗到佢升得咁快

不要sell vix call
Margin會爆！
因為個loss不是limited to 5 dollar

記得不要sell VIX call

其實股市跳空
咁D斬倉盤係咪開市即斬
SET超低價有無機會接平貨?

支牛一入2蚊一出又2蚊 都幾貴

ft唔係免佣咩

炒格仔 安全至上呀

而家終極特價，入一入搏佢反彈幾好

今日係炒油爆咁激je
如果升市就喊哂口架啦

嚇鬼咩仆街，日日都萬跌升千，屌你老味

vix會唔會破頂
創造歷史

當支牛要充共啲美金個時，我諗支爆都唔遠，個區區個幾萬，當豪比習種做帛金

vix行錯

屌，今晚再溝貨
唔撚信聽日唔點升返！

8仔都安全過支牛？
唔係掛 我見佢咁平唔敢用
同埋佢美股報價係未冇牛牛咁好？

求其put隻都發

TVIX @200 準備

信唔信
去到臨開盤實慢慢彈返上去
上個禮拜日日都係咁

FT應該係ETF免佣?

真

班油佬會唔會突然出黎話傾掂數

唔係呀 仲有一個係綠色呀

其實睇返呢兩個星期嘅表現，TVIX 升幅真係好誇張 ⋯

基本上今個星期呢有幾日就肯定會跌返嘅，
但係呢下星期一就好大機會比呢個星期一個價高

一樣

唔好all in溝 分返5注啦
有排跌

你地用咩睇 pre market , investing 同 tradingview 都未睇到

大家估下今晚彈幾多再爆插

唉 輸到喊 原本100%持倉 好在減持左有啲cash

回緊落黎

會都唔出奇

當然唔allin 溝
仲有彈藥

牛

日本 香港 支那跌得最少
托市

普通 Yahoo Finance 都已經有 pre market 個價睇

臨收市加左單，三分一身家

但我今晚會放左大部分

真 all in咗 聽日睇樓

2成倉都好痛，仲未計港股

如果係既我就聽日搞ft轉錢果去
因為要食格仔先揀牛牛
8仔驚太慢同唔安全

巴打思路正確

其實輸錢都唔係咁可怕
唔影響生活未有太大感覺

彈完再跌
上星期就係咁

ft免佣架

1.44無加倉
1.89啦

佢磨左係7字頭好內

意粉跌10%

都係25000美金先可以daytrade係未？
我一陣去睇睇先 唔該各位巴打

依家仲有冇人唔信會跌穿20000點？

準備重上3.0

你唔係清咗倉？

APT, IBIO, AHPI 吹奏區
坐實等今晚起飛

唔信今晚穿

聽晚tsla如果穿$550就入

清左之後又手多入返d

油市有大轉咩
做乜會彈
俄仔投降咩

今晚都冇得加沽

掃定zm先

得amd彈少少

Me 2，期油option唔見1K

港股好似仲有好多位可以跌

好勇猛喎ching

大師睇今晚會穿?

in 無事兒we trust

usd？

正股驚閪

冇左成個月人工

遲早，沙特癲起上黎10蚊筒都頂到，其他國家等破產

逢高加沽一定冇錯
留定CASH 等佢回再入

暴巴

就係唔特價比你

港股我反而唔驚，果埋係收息股，加上港股最壞應該去返16年20000點左右

sqqq怒升，理得你地

月尾15000都似

明顯有人頂著，6月前應該頂唔著

寧買當頭起勿買當頭跌，咪做賭仔搏反彈
良心建議有貨既正正經經清倉，或者嚴守8%止蝕（開市果時我都預又冇成千美金）
或者入貨果時既原因冇變的話就無需理會

要賭冇人阻止你，賭贏記得捐錢比手足

我都諗緊30~50%轉CASH先
之後等佢回下先再入PUT

跌多3%先算進入熊市
唔柒洗翻身

都唔係當頭跌，都跌左5000點

感謝loll兄之前提醒 但未減晒得切就日日插 不過總好過100%持貨

又贏點跟呀

好彩入得10股VOO
仲有錢比我特價掃貨

食糊

屌 ZM之前125沽空左佢 130蚊淆走左

俄撚咁要臉，好難相信佢會投降
可能扮堅持多一陣先?

我講左成半個月你追下post就知

再掃VOO

呢個真，有貨唔緊要但一定要有cash

大市唔跌
但D股跌撚到變渣咁
大戶又贏

好想買m$

人地歐洲係高位都回左大約25%
美股升又升多過人
跌又跌少過人
今晚要補跌啦掛

信水神菲比斯!

我原價賣比你 170

過兩星期130見, 入啦

希望冇人聽佢地講啦

希望你唔中

我當初由29000講嘅時候，大部份人都話我亂講，仲話咩美股點會跌咁多

買3M 好過 大把人要口罩

買啦，幫手接下貨托下價都好

180買 170放 160本身想買一路忍
而家150

Yen暗示差唔多，想撈低可以考慮第一注

唔信個班咪由佢, 你救左好多人架啦

你均價幾多

Zm唔算當抗疫股炒咩？

日經夾緊

你今日張MNQ點?

都算係
如果全球武肺大流行咪好炒

短炒都ok 長遠呢隻冇可能咁貴，得一個開會上堂功能

M$ 跌得唔算嚴重 我建議你睇下ma先

ZM依家追咁堅？

110坐緊貨都建議唔好入住啦

$94入 上星期五跌返落黎無力上就放左

人踩人

ma有日盤前特價，我319入
跟住最後要289放
好彩得兩股

有睇呀，睇左你好耐，你話六月先見底，我諗如果今日穿，6月就爽趴

MA計埋盤前，高位跌左25%

Why 6月？

Tesla hold唔hold?

歐洲跌多應該因為意大利重災燒哂成個歐洲呀?
美國疫情未算好爆
但愈黎愈多
我覺得美股可能級級跌唔係一下子暴跌

Hold

冇理佢，好小錢，坐下都冇問題，plan緊開市大茶飯。

我知依家index跌停左
但係見SPY都仲有bid
即係-7%以下仲有人接貨？

一注QQQ得唔得

咩大茶飯？

幾錢入

幾時開番市？

USD?

750

呢隻股真係痴尻線

全倉末日put ，少量金礦call

我400入左幾十
上個禮拜680再入左十幾
Hold!

月頭都有末日put?
put index 即月?!

以後唔玩隻垃圾ma 跌得仲勁過tsla

Yen 升完？

怒追sqqq, 唔怕

<600 就溝兩滴

原油升番 恐慌指數跌 歐洲升回升
今晚開市最多未跌五六百
轉頭就倒V啦 嚇鬼咩

我揀股黎put 講錯左應該係勁遠價put 先岩，今晚收錢
不過金礦股都跟住跌真係唔抵

原來master 仲有市場
以為全世界都簡哂visa

唔識見到啲IV就搞唔掂

性暗示

盤前十追九死

支持

日日千跌回返五六百都死啦

明晒

侵侵話唔收關稅住 算唔算好消息

Source?

?

升番喇 冇事喇

巴打我記得你好似$9 short 你諗住點部署
利申：$10空軍等佢個價回歸理性先

盤前係執平貨

一追就彈
班大戶就係撚鳩你

12蚊放曬

咪撚信出面個標題黨啦

恐慌指數已消化？

係咪比呢度d大佬大兩下就唔敢入?

佢玩撚完啦 唔洗連任了

咁你都信
64無死人tim啦咁

因為插唔穿102?

歐州回左三分一，今晚無咁精彩

反正都收皮就報下倉

AMD 48.5
TQQQ 88.2
MSFT 158
SQ 75
AAPL 289
BYND 95.2
NUAN 19.2

走唔走到

沙特阿美去年年底以32里亞爾價格在沙特掛牌上市，上市當天即以創紀錄的1.7萬億美元成為全球市值第一上市公司。而今天國際原油期貨市場迎來暴跌，WTI原油一度跌破30美元大關，引發全球資本市場暴跌。
果不其然，今天沙特阿美以-10%跌停開盤，創上市來股價新低，市值蒸發一千多億美元。
然而就在剛剛有傳言稱，特朗普試圖與沙特方面就石油減產進行溝通，目前沙特阿美已打開跌停板，現跌9.17%，石油市場會不會隨後迎來轉機呢？全球市場靜候佳音。

侵侵出口游說減產

未開市兩個鐘推左#400
妙巴今日洗唔洗開定5個post

爆上7.45果晚尾市基本6.x無做停留喎
ching咁都搵到位放?

美期都有買盤承接 開始郁番了

好似静左d 不過今次想開市前回番七七八八睇怕都幾難

同我一樣 等破產啦

佢仲夠膽訓呀，打比沙特啦

已經回緊

出面個巴打比人老母完 比人fake左

我8個幾入，9蚊就放左lol

坐等收錢

可唔可以夾埋mrna

你係得既，要讚

Zoom個價回得好快喎

有無方法買到vix? (唔要倍數)

垃圾trump做嘢啦 淨係識叫人唔洗恐慌唔洗戴口罩

巴打呢個咩程式嚟?

仲揸緊AMD 45蚊 5股

怒上緊，即賺當我老點你咩

如果trump trump暴力救市成功，我生個仔會改做Donald

Sqqq盤前都26蚊

有料

INO真係就到20

期貨冇倍數

interactive brokers

巴打姓麥?

侵侵Twitter 唔知會講咩呢

俄佬唔好驚 增產

唔算啦
即係好撚大鑊, 有得食都唔食得

sqqq冷静下來回落中

No你有朋友同你講過同一番話？

真係唔可以對敵人仁慈

Zoom今晚會爆

無?

爆煲定係爆升

美期復左盤

好期待

TVIX 都係

石油佬幾時再談判 等睇到時傾掂數

想問下用firstrade係咪唔可以盤前盤後玩

爆升

有種ino你就再夾高

啲人都仲係沽

勁到

其實仲有個first trade account, 星期四 入左26000,看來今日可以上到40000,first trade free comission, 但在 high volatility 的market 買/賣要太多時間

有無邊間意大利銀行係美股?

牛牛台底下既野太多
根本冇可能信佢可以保本派息
我認為佢只係用你d 錢派返比你了事
爆破頂唔順個時一樣會攞哂d 錢去填氹

咩事

星期四大跌市 佢都升到129
仲諗住坐住收錢 點知星期五又drop返

有suggest 連仔開個連登美股/港股指數

比個底自己
跌到落去就頭也不回咁走
而家全世界攬炒
越大間越大件事

連登100指數

龐氏騙局

聽人講假如有ib同ft戶口,可以將ib啲錢轉去ft到，究竟係唔係真

唔准比上呀
雖然而家S&P期好似仲係-145

ZOOM 是咪想彈返上去

跌啊 跌啊

Sqqq點？睇30？

你咁講我係唔會驚架

105個陣提左大家入，不過宜家入都未遲，即入即賺，我附近班呀婆都識買

yes,是得的,過左26000去ft,在claim transfer fee中...

股災啦走鬼啊

應該冇，put住隻DB先啦

仲沽，階梯落都夠夾死人

唔使手續費？咁咪當要係ft攞錢個時先將啲錢轉去ib，再由ib攞出嚟

美期雖然開返，但好似心跳停頓左咁，唔郁

ib>first trade 可能要10usd, but if only one transfer of the month then free of charge

first trade>ib要收錢,first trade好像收30多usd

想夾死vix得呢個方法

麵咪媽牛熊指數

非法沽空

成條沽盤係條熔斷線上面 希望有愛國商人掃貨

老母麵而家家傳戶曉啦，imoney 都有提佢

一夫當關，就係呢d

納期又開返

我要打十個

見證歷史新一頁
各位飲勝

點解SDGR成日都慢D

突然唸起大時代，陳萬賢隻股仔，俾佢自己質到1蚊，全世界止蝕，再炒番起佢個幕

今晚美股走勢圖

|
|
|
|
|
|
________________

連登名人

我要你有錢都冇貨平倉

唔通真係要先放

空倉有咩好做

有咩成份股

TSLA

夾左咁多日好淡
係時候夾爆炒vol炒tvix班撚樣

早啲訓

7500

可能係夾爆TQQQ同UDOW個班呢

買定花生

少做少錯

Sqqq vs sco vs tvix 點部署

Adbe 無啦啦跌乜9

uvxy

小NQ開番，NQ繼續停

R媽咪麵贊助

一升市就入tvix擺過夜
利申 我無膽咁做

爛肉都唔關事架

INO 上星期五 入左 55 張 $13 （20/3） call

抵你贏

夠膽就上40蚊

做咩唔買金

隨便揀隻期put，跟手上地產網揀D盤約睇，過幾日提錢上車

呢個我真係唔明
我都好鍾意adbe
賺錢model好正
又無prc travel油呢啲元素
跟市鳩跌

買嗰時完全 Yolo 買入
開市就放，唔貪心

班友炒其他要賣返adbe去補倉

意大利drop 左8.65%

巴打你有無贏過

coco 哥又出黎抽水比人屌到暈

食下花生好喇...

我？買啱mrna食咗就走，依家都係正數，精神狀態就負數

好彩上星期short咗d tmv hedge住d正股姐 唔係就真係仆街

Btw 屌你老母m$升又少過人跌就跌多多

跌到仆街含家產

巴打你啲spce點?

做咩咁快放mrna? 賺夠?

大師我跟左張

決定早d訓唔撚理了

金唔係跌緊咩

最後上車機會

4點半睇都冇郁過 岩岩睇一黎就5%

D歐洲收息股 10% 了

我隻ETD第一次見到有人pre market有交易
又再低過par打回原型

成手都係tsla 點部署好

斬倉執平貨

有賺就走，永遠cash is king

我想知，仲有無勇者追ino

自己錢自己負責，輸左唔好賴我

有咩推介？

盤前買唔到

一早在earnings之後個日走左,之後join 左熊軍

追緊zoom 有d似上星期四

分注入

開盤衝到20跟沽一手

係 等左好耐

$100put

無得加沽啦

D期貨仲未識郁 開市都係仆街

M&g axa coface
Coface就自由bear個risk
M&g佢派息來自capital release 所以一定派到10%
Axa唔洗講 general insurance個business countercyclical
Bats 都ok

望緊airbus euronext 同db1 唔係收息股 但quality ok

今晚道指會唔會跌2千點

睇下開盤後係咪可以沽

會搵位 呢棍靚大陰蠋，宣布大衰退 。

有機會,每跌2000我再溝佢老母貨!

學到野

輸2皮就ifc

美期冇人接

跌夠20%

我就唔信，音樂椅唔會停

Airbus+BA

傻9都知開市要追沽

其實美女買市跌好唔抵，買同一舊錢，都係跌咁多，但係今日港女買熊有賺100幾%, sdow sqqq 20%都無

高手 終於入黎，有睇開你講德意志銀行,寫得好好。 之前睇歐洲出事，再睇返你講野終於搵到原因

有無巴打可以解釋下 點解沙特要咁樣玩9全世界？佢自己間沙特阿美都跌到仆街

知啦

INO JM9...

DJI去15000 plz

咁有錢怕乜

擺明倨個都預開市有得跌
應該都係劇本
大插 小回 再插
睇下尾市會唔會彈番少少

今日d輪商輸到hihi

真攬炒

自己沽咗先玩野囉

cls 用牛熊黎比sqqq
唔好咁啦

全球最高市值公司都要上市

沙特叫俄撚減產,對家唔撚聽
激嬲油王

我渣緊db1 同euronext
準備買airbus

就算tvix 都無100%

今年睇黎有打仗feel

俄佬食撚屎啦

你明唔明牛熊係衍生工具中既衍生工具
槓桿大到仆街
你用option 黎比先講野啦

油股暴跌
收貨時間

我仲有個supply chain 的post,有時間可以自己看下

咁覺得道指跌，應該買咩 類近牛熊？

100%股?

仆街 連登咁多有錢人

直接put

學下野先
多謝巴打無私分享

spxs,spxl 玩下options,下下最少50%up down

債加股
少少槓桿

大倉

一早擺脫左比石油渣住春袋啦

sqqq 正股黎架同輸比

人地阿美6成幾7成ebitda margin 其他油公司得2-4成幾
油價跌邊個會笑到最後

巨注沽大期唔講姐

因為要打到d shale oil公司bankrupt, shale oil breakeven是50usd.

想睇巴打講德銀個post
巴打可以share多次嗎 感謝大大

直接大期啦

ino牛牛有返空倉

沙特明顯係逼俄佬減產，沙特d石油開採成本接近全球最低，就算20蚊一桶都仲有錢賺，但美國，中國，俄羅斯果埋就GG

驚西咩NLV仲咁高

俄佬玩野 咪做尻佢 好簡單 佢嘅開採成本只係俄佬嘅一半 點都玩啦

玩得牛熊就即係本細啦 點玩大期

隊死其他產油佬
自己獨步天下?
不過沙特應該同美帝fd架WO?
隊爆油價拖累頁岩油
照計美帝都會身受其害

連登恐慌指數 LIVIX

人地成本比你高，兩邊都鬥蝕，蝕到無一間留底佢之後賣500蚊一桶都得啦

意假心電圖

覺得SQQQ升得少，可以直接call SQQQ, 美股玩法比港股多好多

THANKS大大
希望有機會再請教下你

好似要按油價俾稅政府，50幾要俾5成，30-40要俾15%，好似

請問巴打如果隻股盤前跌左
一開市賣空黎對沖有無用？
定係一開市已經會低價開
對沖都無用 除非再跌？

大佬下下減產 美帝班油公司就增產搶market share
16到依家油價就係比美帝油公司攪到無晒效果

今晚好多炒家，開盤會唔會夾上25

沒問題,有時間交流下啦,反正我失業中

輸極都剩係輸保證金？

話左唔係咁計，佢地賣油係為左政府財政預算，平衡油價要接近50幾蚊

稅係高，但都係左手交右手

Long call最多輸premium

Sqqq26蚊 係唔係特價時段

仲係冇淡友肯平倉 個個等沽
好撚唔愛國

信唔信美國會出招，長期還息唔還本俾頁岩油

一出沙地奶硬野

係，不過呢輪d iv好高

炒左3日，4蚊上18，仲唔震我覺得個莊係開善堂

委內瑞拉：屌你老母

以前就係，但佢已經上左市

突然冇曬沽盤會點

歐洲實有排爆 就算石油傾掂數都只會短升 幾隻大股對比係歷史高位都只係跌1成幾 9up之後都仲有幾波跌 自問冇技術都係止蝕等疫情受控再入市

市場概況 > Virgin Galactic Holdings Inc Class A
NYSE: SPCE
21.67 USD −2.42 (10.05%)
開市前價格 18.60 −3.07 (14.17%)
spce在7月之前沒啦

佢好似上左10%？ 唔太肯定
不過cap左水就係理得你班shareholder死
阿美上市仲要迫班沙特有錢佬去買
沙特版回血劍

等美股出第3隻腳先大手入啦，而家第2隻腳都未出

咁你都唔好走去put黃金

TLRY $9

好, 今晚番去慢慢睇先
仲有supply chain個篇
我都中意研究下operation 同sc 野

支那又贏

例子

連登3寶
食住假肉隊埋草 坐太空船旅行

真心
基本壞消息因素都未消除, 仲要日日周圍爆
都幾難有得炒上
起碼市場覺得唔會惡化,係第一步止血先
然後有好多利好政策幫手谷經濟
咁我就覺得慢慢炒番上
而家呢d見哂紅，央行出得幾多政策有用?
連止血效果都做唔到
何況呢d咁既級數recover分分鐘 幾年

仲有隻Jumia

大户等開市掃曬淡倉，好難得一次過咁多沽盤，掃曬又唔會跳價

amd彈完未 就黎彈兩蚊

某程度上係政府唔睇好所以減持

怪自己太謹慎 一堆put冇過週末放哂 上唔返車

回一回氣總要有,原本今日應該係理想既回氣日
點知到沙特玩野又壓多重
呢個禮拜都幾難有運行

原來米蘭好多支那人開廠同工人
可能就係呢批人番鄉下再帶武肺番去意大利

義大利為何疫情大爆發？蘇煥智：關鍵是溫州

18PE IPO上市

巴打好淡定
INO個莊係咁多隻妖股最有耐性 夾到咁高都仲唔派貨

油爆到7彩
銀行d oil companies loan點算

有貨嗎ching

尋晚食左肉肉，唔調味都好有肉味

升完了

成班垃圾歐豬 累街坊

應該可以頂番一年半載

codx仲有耐性不過codx我係數緊錢

ino係俾人夾爆緊

有限錢

羊有膽的話入一注唔差
離底約2%，但央行頂唔到的話就要上10算喇

我星期五晚，42蚊買嘅，當而家32蚊，買期價就輸足10000美金，而家只輸1690

仲有AMD, tesla

amd唔怕

低處未算低

AIM

收返本啦
佢計油價高位18pe
10%即係收返本有多

巴打個個post都要笑一笑indexing
想知你回報跑贏S&P幾多

推

我放左一半，好淡都有

我個野係咪壞左
104.5點黎

期待睇sdgr

ino已玩完 apt翻版

本身做緊indexing
第一日跌冇理
第二日跌對沖
第三日清埋倉
叫做冇輸離場

今晚隨時跌到停市

一跌就入

係未笑緊奈巴

ino

大跌市藥股當做，玩多晚先數錢

睇個勢今晚美應該跌6至7%

重申以上星期計跌超過8%我份portfolio 先會見紅，而我亦都未驚過
第一日做indexing起已經準備好隨時股災，甚至每個月入貨都會叫春幾時股災，今日終於比我等到

我都係沽貴左好多

INOVIO -AMENDMENT INCREASES AMOUNT OF COMMON STOCK THAT CAN BE SOLD BY CO UNDER SALES AGREEMENT TO UP TO $250 MILLION

又係加普通股，人踩人

Firstrade到設定股票開市賣出
會係跟盤前價賣 定跟上個收市價賣出？
平時一開市低開係因為唔夠人地快？

大戶中既大戶

唔只，依家期指跌停咗版，pre market指數應該跌緊8-9%

10左右

有冇人知ib市價買賣偏離個價有冇限制怕市價買9蚊野 給果有人開999跟住成交

3,040,000

用TQQQ/SQQQ計返轉頭=~7%

我用QQQ同spy睇6%左右

今日入貨 已經平成20%

無信廢老

廢老隻DAL害死唔少人

咩叫capital release?

而家姐

咁每次入貨要等幾耐幾年先入一次貨？

法國Disney有員工確診
係時候封園啦

long put大隊

其實點解公司債跌咁多，怕汁粒

$275 tvix

試下拎牛熊呢個不公平垃圾product同期權比

幾萬蚊炒上去都咁多人追

CALL SQQQ夠大槓桿

對上一次

2018 12月 笑9 無事兒20 入sqqq 果時

d指數停撚哂
vix又繼續升
好撚癲

oxy 先好笑

繼續indexing +1

岩岩出左新聞話日本開始試緊佢隻藥

買到價遠一遠
到期日近一近
margin大一大

追返uwt條數

邊隻債大冧呀

岩岩清哂D股票
D錢買咩好？已經一半係BND
再入會唔會高追？

應該係佢有買果隻

全cash啦

硬係覺得今晚侵侵會救市，救到今年總統位就坐硬，冇理由會放過呢個機會

Oxy跌30%

幾時到英國

其實indexing 班人hold 幾多cash？

日日indexing

英國無disney wor ching

HYG

勇就put個市，保守就金或者Keep cash

正

衝呀DKLM

Index/個股咪一樣要仆街，不用分那麼細

Tqqq tmf 50 50仲係正數

HYG其實好一般下，縮小型嘅道指

普通股增發點解會有咁多人多頭追入去

唔明... 即係點呀

想入

美國太多corporate debt,gdp to corporate debt ratio多過2008.

好彩信左沒事巴

一年前日日 index sqqq

多謝巴打

#metoo

開左市先講

溝算 終有一日打爆intel

反而今次本身做開leverage 買債賺息差既要小心債價大跌call margin，做得長果d有實力，ratio唔高應該冇問題
近期先做又借得多果d自己睇路

估唔到呢到都幾多人買bond

但一方面TQQQ

一方面又TMF

幾有趣

進取得黎保守

道期跌停？幾時開返

tvix最高升左70幾%

貪果少少 遲早一野夾爆

Trump最近都冇咩點理個市

月供，季供，甚至年供都有

TSLA溝唔溝好

Treasury 升到咁高，有啲驚驚

germany t bond 好撚正

負到咁 都要迫住買

兩個禮拜升左4.x倍添

驚閪
同佢鬥長命

年供個啲驚西咩，每跌一千再溝

620溝左

唔好呀, 失禁

分分鐘一開市反彈

股市就係需要你呢種咁積極正面嘅人

pre market 前走一走

熊左升得多過佢啦，剩係今日都百幾%

我睇仲有得跌

侵侵

等400接

星期五個日見彈唔起 蝕少少平咗。

indexing 預你長擺
呢小小波幅算得係咩

見5字先諗

49 蚊既amd 離家鄉越黎越遠，應唔應該止蝕？

唔開啦

幾多股？

等250接

等2.50接

你當佢佢有個close左ge 年金portfolio
保險公司會將派個舊capital reserve住 （通常會reserve多好多以）
年金年年派錢 咁佢lock住舊錢就會release出來

200

此po已完

-1000接

咁既勢仲有得彈 ？ 咁樂觀

手上cash多唔多先?

Amd寧願蝕走撈其他底賺返

牛哈牛牛GEL

美聯儲把隔夜回購操作規模從1000億美元提高至至少1500億美元，把本週定期回購操作規模從200億美元提高至450億美元。截止發稿，美國三大股指期貨依然處於暫停交易狀態，此前跌近5%，觸發交易限制。

未出下季er 之前都唔應該掂

呢輪變日供
日日跌一千

直插啦 仲邊有得彈

爽呀

開巿先買

tvix上返290 等陣會唔會爆跌

點樣理，已經偷步減咗半厘息
非農同失業率個數據都唔差，一樣跌

睇sqqq同tqqq，今晚熔斷不是夢

今晚穿前底ok?

彈得返先有呢個數, 唔係就雙位數

取消關稅？

Tsla就黎見5！

有cash點溝好 全部正股黎 啱啱出黎做野 都唔怕坐耐啲當儲錢

兩張put收緊錢
插得深賺得深

最好係納DEE 跌多D 啦
痴撚線而家仲未三個月低AR
同半年低仲有幾百點距離添

uwt其實係咪應該一開市就0先岩

1.油價平 冇左揸電動車動力
2.tesla呢啲概念股 初初炒起都係沖勁未來 而家前境唔明朗
3.疫情爆發 美國爆發就大撚獲
4. 圖表差

ino回左嘅

單單es期貨成一萬一千contract sell at 最低價

tqqq可能出事

明知會跌都indexing 咩

訂單大跌下季er 肯定見紅
cut budget 黎推profit 比人屌
多重債務纏身唔夠cash flow 就會爆
tsla 今舖一身蟻
可能會做市場上第一滴血

幅圖

跟手聽日升到仆街

就會drop to zero

今次無奇蹟

Amd幾多溝好

見到聽日再講

點解講咁耐都唔打靶
我有比錢買飛睇佢表演仆街架

熊市勿估底

30

放過佢算

vix 08年 都80
今晚會唔會上90

一張short call為100 股， 對返持有數量做住先

我覺得呢個時勢唔想蝕就止血走人
想賺返就唯有火中取栗跟沽
唯獨buy and hold 不可取
利申有少少正股係手

我少少正股由佢坐
靠賭錢日日拉個和就算

QQQ盤前都係跌6%咋喎
歐洲普遍都係跌6-7%
我諗都係咁上下
唔排除收市前會有資金追入添

大家有無諗過D 正股跌到幾多先入貨?
一年低定半年低?

tvix會唔會爆煲
今晚買到放唔到hand哂ser

未見過咁樣打靶 會點樣收尾

所以我都係諗住初市就放左隻SQQQ佢先
落船賺左個少少先

股災級別，靚股頂位跌6成

佢話想溝喎

其實我都未見過
唔知咁樣會點
可能合股之類掛

好驚hang 機

開市大走鬼 人踩人 死ser lag機咩都有

歷史時刻

6成
TSLA 6成即係得返四五百蚊

今晚又係升

其實都只係回返去一月尾個位

邊個底?
SPX 2770 定 2720?

正股唔好溝了，呢下大陰蠋已經代表個市係大熊 之前呢到有巴打excel 單日大升跌記錄，好好參考。

08 係07年的然續， 宜家係美股高位。

破哂，無得救了。

今晚見5

而家覺得上星期減息真係早左
呢D 大絕緊係留返呢D 大爆發既時候先用

本身股債平衡Sharpe ratio先高
覺唔夠肉食咪加下槓杆

追夠左uwt條數有突走左tvix了
今晚大家玩得開心啲

忍唔住要出口托一托
但咁少錢, 邊夠托呀

tsla見幣少出黎講野都知散水
條友係莊家頭號打手

點搵得番份excel ?

美帝一開就溶斷

同求

勁

真係跌到仆街

歐洲銀行體系實係出咗事（估）

想問有無excel share

幾時減都一樣
減息醫唔到病

indexing tqqq 果位巴打點？

學就學中國咁，唔俾沽空

就係唔想估低位先會月供
跌就唔買咁你買親都貴貨

仲減咩 睇下germany yield

我dl咗巴打個excel

請教絲打
回購, 係咪即係買返D 債托住D 債息?

買put 再掃貨

SQQQ追唔追

無諗過跌咁快兩邊short都要蝕

個excel睇到會夾，但07 年係直落

邊會諗到石油佬咁

想講我依家睇咁多隻跌得最少係dal

雖然以後可能跌得仲多但依家盤前表現算係咁

唉坐艇坐到傻

我有預感今晚TSLA個free fall會好似尼亞加拉大瀑布咁壯觀

大戶曾疫情吞大戶

今日係咪9:30開市

yes

不要再說了

係，最快10點收市

意粉 >10%

世外桃園net

tsla die hard fans 仲唔入貨

S and p 市盈22.36,今日跌1成，仲有20

嗰個禮拜升得幾快
今個禮拜插得幾快

今晚唔好博反彈

20%先收喎大佬

rubbish

一月去完

呢啲垃圾國家真係遲早破產

我信頭半個鐘一定有PANIC SELL
準備見證歷史

開咗市之後仲有冇成個市嘅熔斷機制?

最快嘛，20%濕濕碎啦

一定有 差在係你間broker 定個市姐

其實熔斷唔係停15分鐘咋咩,

點解美期係已經停哂係度唔郁, 係咪d人唔敢買

btw 用牛牛 而家係咁彈notification 話盤前 -7%

2次15分鐘中止
一開返就1秒熔斷, 最快10:00:02收市

Tvix 294 接火棒

7%，15%，20%
頭2次15分鐘，過咗20%直接得聽日

幾千usd買見證歷史嘅機會
聽落幾抵

後悔put得太少BAC

彈左啦
真心唔敢接火棒
有咩理由比沙特引發到呢單野

今日高位明日低位

美期係已經停哂係度唔郁, 係咪d人唔敢買

盤前期貨最多人-5%直到開市

vix gogogo

其實你可以賺住錢見證
見證係唔使錢，參與就可賺可蝕

上星期五 入左Sdow 好彩無放

美期唔洗睇啦，個價跌停左，所以無咩人會接

呢個世界有ETF㗎嘛
揸住咁多貨一嘢放出黎一定打得爆
睇大戶想唔想嘅啫

上星期五勇氣唔夠放咗tvix
而家喊都無威

Tmf

接火棒

THX, 應該唔會20%掛
歷史上有冇用過1次20%收市依個機制?

火箭升天

真實-7%+，點會用-4.87%價錢買

oxy 跌32%，好彩我話等除淨後入姐，唔係就蝕死

信巴菲特冇死嘅

係，睇QQQ仲準

想問下mrna大家點睇

Tmf 3月call上個星期五個iv已經升到110%

唔係9:30開市咩？

其實點解沙特要同俄佬鬥賤價?
點解唔一齊做市呢?
因為美國落ORDER 要同俄佬鬥賤?

調返轉咁諗, 假設我當佢開市個時真係熔斷既話 D人trade唔到

其實係咪應該而家盤前就要走定先, 反正而家大圍d股都係-7%

一陣到佢真係一野-20% 停撚左, 累到d正股又trade唔到

到時要等第2日 一陣第2日又暴跌呢, 真係走都走唔切

買晒put

巴打用咩睇IV比較準?yahoo finance 得唔得架?

未開市已經蝕緊5%, 一開究竟會點

賭徒心態搏反彈

點跌20%呀大佬
20%道指要跌5千點

10蚊罐油佢地唔怕俾人狂掃期油, 賺少左好多?

佢地大撚把, 鐘意點玩就點玩

我都唔夠信念 冇諗到咁快再跌

1日1千 其實唔難

要話俾俄佬知邊個係油界嘅大佬
個價幾多,增產定減產都係我話事

D 油咁平係咪俾D國家買撚晒黎打仗

比你買到無沙特都引爆唔到今日咁啦
到時又假升暗跌

唔知，我用ib睇

停市要今日5千

想問TSLA咁跌14% 會唔會930一開就停牌

瘋了 都已經瘋了

20日TQQQ蒸發左一半

真 估唔到沙特咁玩

明白

Edz bzq

今日係咪可以挑戰交易日未開市但爆post

今日應該會破單日最大%跌幅?
好恐怖

盤前當開咗

TVIX 311

個舊係錢定都係investment?
investment 咪會跟市跌?
定係保險公司要保證個舊capital amount?

SPCE 特價時段

早排呢度有人叫人入

amd 48.5買入
走唔走好

史蒂夫有冇沽先

參考返之前既留言

sor 我表達得柒

應該咁講, 而家大圍都係-7%, 如果有d成份股 如果佢跌幅比較大/細既話係咪代表有空間?

e.g. 例如spy 而家盤前-7.32%, 假設apple係 -5%, 係咪代表盤前走貨應該會蝕少d, 因為好大機會開市都係會align返around -7%咁樣?

做乜treasury 都free fall

今年升左8成。痴線

amd跌到咁
扑暈自己半年後先再睇

黑色星期一
今次仆街了

俄佬唔肯一齊減產，沙特油王發嬲，咪攬炒囉

Tsla得番602

SPY理論上市場會對價喎
SPY-7%咪指數-7%
指數-7%唔代表全部成份股-7%架
apple -5%咪都係-5%
當然開市再插就估唔到了

史蒂夫又害死人

乜撚野事啊

侵侵個twitter 仲未講E單野

俄佬有咩本錢同沙特對

就係明知跌都買都贏市場上9成嘅人

好多股都仲可以沽喎，真係上樓機會?

有錢賺而你跟唔到先最屈機
俄佬準備跪啦

點睇? 戰爭民族 super saiyan 係唔會咁易認輸喎

【全球冧市】俄羅斯石油公司擬下月起每日增產30萬桶油 反擊沙地減價

算硬，仲係一月尾個位，AAPL都番左去12月，GOOG更加垃圾

侵侵應該打緊比鮑生叫佢直接減1厘

俄佬反擊

long put 左50$，好快到價

delete app

假如今日最後千升會有幾多人戒股票

係咪咁好睇呀

俄佬呢一刻嬲完沙特, 下一刻應該嬲佢契弟搞到佢無呢D 錢賺
應該會叫契弟大LOT 高價買油

努力工作了

金價究竟妹撚完未

買VIX做下對沖先

VXX

UWT drop to zero會發生咩事?

正喎
有咩開心得過睇契弟仆街

本來上星期諗住long put 佢，點知搵一搵發覺根本冇價外既put 盤買真心唔明d 人信廢佬買呢隻係咩心態

可以set price cap

有咩心水

TMF +20%

好後悔無買CALL, 無買既原因係因為佢個時價外得50$ 成交仲要超低

所以無買

咪係，你話贏大錢都算，又唔係贏大錢又要個個post 起勢咁係咁講係咁講，煩撚到on9

ME too
根本冇得lp

(Bloomberg) -- Wells Fargo Securities raised Cloudflare’s price target to a Street-high $27.50 from $22.50, saying the company could see a tailwind as a result of the coronavirus.
The company’s Teams service “could experience growing adoption as an enabler of increased remote work driven by concerns about the COVID-19 virus,” analyst Philip Winslow wrote
Even after the outbreak passes, “we anticipate remote work to become an accelerating secular tend going forward,” and this trend should benefit NET
Overweight rating
Shares down 9% pre-market
Stock up 30% from a recent low

5個小時就破1000層樓

最後揀左bac 黎put ，因為bac 條廢佬好似有份買

rip

put咗$20
今晚收錢